如果大家知道自己溝仔/女失敗

如果大家知道自己溝仔/女失敗，會唔會remove/block咗對方嘅social media費事自己唔開心？

一衰左即刻block臭佢 咩都睇唔到聽唔到 哈哈

毒撚唔好咁自大啦
根本對方一就冇care過你
一就佢block你先

如果原本好地地，都出咗好多次街突然疏遠又點搞好？

Don’t care him/her

過咗一段時間大家都forget

搵第個
總有一個鍾意你嘅

講真我都失敗咗
可以點
死？

唔甘心，想知搞乜啫

我夠唔甘心
可以點？
move on啦

大家咁話，繼續努力

溝溝下變左朋友咪唔會

成日覺得BLOCK人係好ON9

好難會變朋友，溝唔到真係可以做朋友？

但你依家都remember wor

咩，我都唔記得咗

搵個機會直接當面問佢有無機會，如果失敗，就即刻講bye bye之後del撚晒所有見到佢既嘢，從此當無識過依個人做得越係絕情，對自己先係最好既激勵，下個會更好

想易少少move on應該咁做

我都係 仲要日子唔短
成日諗自己做錯D 咩

唔會，因為我勁厚面皮

Remove好了 block顯得好小器

唔會
日子要照樣咁過
佢過得好其實你或多或少都會開心
祝福人好過咁小氣啦
大家當唔識互相睇下最近近況咪算
做朋友就唔洗諗㗎啦

Remove左
但生日都講句生日快樂

次次都係我被人block🤣

唔會，有d仲繼續做到朋友

可以點面對佢？

可能我食得太多檸檬慣左，就算失敗左都唔會話好尷尬，做番朋友間中傾下近況，有咩好野食咁，最緊要唔好再死纏難打

但係你唔會想知死因咩？

細個唔識諗試過問，都係答你咩想專注學業／工作／未ready好，傻既都知係籍口，其實即係無feel或者佢唔鐘意我呢type，不過禮貌上咁講姐，所以問黎係無意思，仲會搞到更加尷尬。

咁問係因為宜家果個唔知咩原因突然疏遠我所以好想知發生咩事，本身都已經變緊close

會

唔知你識左幾耐，如果係剛剛交換相／出左第一次街之後，我諗你自己都知咩事
如果係識左一段時間（聽落唔係因為表白衰左），可以有好多原因，例如覺得你個人悶，或者佢呢排同緊另一個人交往緊所以放少左注意力係你度。

你可以試下開新話題／約出黎去新地方，就算衰左都叫盡左力

但你要問出口要有無朋友做既心理準備，同埋你好大機會得唔到真正答案。如果你同佢既閨密／老友好熟既話，可以試下打探下（唔係直接問），例如：阿xx係咪出左pool呀，呢排見佢好忙咁

係咪太chur
即使曖昧期間太chur 都係死
利申:岩岩先因為太chur 做錯好多事

Thx ching。我同佢都識咗幾個月，even 平安夜都單獨出咗其實佢突然疏遠我都唔預做朋友啦可能真係同另一個人交往緊，我只係後備

純粹係問出唔出去食嘢，佢話ok 根住想confirm 時間就唔應機

巴打心胸都幾廣闊，仲會睇近況

俾我嘅話應該會慢慢疏遠，直到唔聯絡為止，唔係每次聯絡諗起之前d嘢又會心痛返

失敗師

睇你有幾鐘意對方

同你有幾控制唔到自己再去chur 人

唔好再搵佢
等佢搵返你
佢如果著緊你即使唔記得
會主動同你say sorry
呢段時間唔好去諗佢
搵其他野做填滿你既時間

多謝你先，不過哩段時間真係好難挨

需求感太重
講完你再諗起自己有做過咩啦

唔會做到當唔識睇下就算
見到過得精彩反觀自因為佢仲係成pat難泥咁
又冇動力去放低 會好撚頹

明知苦很 何必犧牲到那樣深

咁你都未到失敗
又唔洗咁急斬嘅

會
只係疏遠咗都唔使好擔心，因為人就係犯賤㗎喇，你唔去搵佢，然後佢有可能見到你生活充實嘅話，佢就又會搵返你㗎啦

所謂近況就係佢upload乜 睇到就睇
但唔會主動stalk

唔再聯絡係基本 既然都衰咗 仲聯絡好奇怪
人地又唔知點覆你好 你又會亂諗 咁不如還原基本步
當大家唔識大家

要聯絡至少都隔一排先啦

呢個係惡性循環啵
只可以話
你唔係生活喺佢影子入面

仆街啲講句
佢過成點 其實唔關你事
唔通佢過得頹你又會有番機會咩？

希望你明白 大家都經歷過
祝你快啲好番

如果佢見你充實咗再揾番你
你要諗諗係咪仲要鐘個頭埋去

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬 Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶 跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫 個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬 好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白 毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞 憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！ 毒撚，Are you ready?!

真係
對人太好反而變左理所當然唔珍惜

都係
最緊要唔好將自己所有精力，時間放係對方身上，對自己好啲，有自己嘅生活好重要

真係好犯賤，你以為俾曬啲時間佢就係等於係比安全感，比signal，其實不過係令佢覺得你好容易得到，不如去挑戰其他，失敗咗再返嚟搵你都唔遲

我想同女仔fd分享呢件事
但就會比人覺得我好仆街
事實上真係咁
絲打你一定係有過咁既經驗先會講得出呢番說話
男又好 女又好 對人真係唔可以毫無保留咁好
你對人好9次 1次衰 佢永遠只會記得你衰個次
9次衰 1次好 反而會記得你既好
呢啲野好難拿捏
一直教我既 你愛一個人唔係應該對佢最好咩
其實唔一定

你BLOCK得佢姐係你介意囉 毒L

我可以點做

好有道理，宜家睇番同佢相處果陣好似失去咗自己咁，有空閑時間都淨係想見佢而唔係繼續自己嘅興趣

聽過一段故事
你就好似一個園丁 擁有一個花園
而如果你刻意去撲蝶，隻蝴蝶只會越飛越遠
但如果你用心經營你既花園
自然而然會有蝴蝶飛埋黎

提升自己吸引力
用吸引既返黎仲好

係啊，不過宜家要安定一下情緒之後再決定下一步點好

當失左去
如果遲下再重新心動再算
同埋佢係care 你一定會覆你
等等吧

之前拒絕過一個女仔
隔左排就見到佢whatsapp block左我

真係好難拿捏
依家成日會驚自己會唔會表現得太冷淡，但有時又會驚自己會唔會好chur，覆多幾句都唔敢
同埋都幾無自信，自問唔係可以同時同唔同人曖昧嘅人，唔知點樣先可以令到自己冇咁在意，唔知點樣先係好嘅距離

做返啲感興趣嘅事，又或者去搵一啲新嘅興趣都係唔錯，充實自己，最緊要係個人忙啲，就唔會有咁多有時間去諗起

冇錯，而家覺得個人鬆咗啲，開始睇開咗啲，有時急都冇用

多謝你，而家開始緊！搵番之前有興趣嘅嘢黎做

I know that feel 但人地跟本完全唔care

希望你真係諗得開
因為有時我都會on99咁兜返入個圈度

都唔知啲女點諗嘅一個禮拜前話有feel，一個禮拜之後叫我死心，仲成個人都消失埋

點解唔扑？
溝唔撚到仲有咩利用價值

人地多我一個唔多 少我一個唔少 我係零呀

我都面對緊同一情況 你以為對佢好 有日會感動到佢
但可能對方一啲都唔care 對方只會覺得 我又無叫你對我好
真係諗起都唔知做緊乜

係你不停咁付出 反而傷到自己 人地跟本唔需要你咁做

感情唔可以用感動換來心動 只係不停咁傷害自己係一段無咩機會嘅感情

幾時先可以遇到個互相鍾意嘅人成日單向付出好辛苦

今次嘅故事教訓我唔可以全心投入去溝一個女仔，反而真係要漁翁撒網，同埋記住自己嘅世界唔好維住佢嚟轉。

所以以後其實係要迫對方付出多啲，咁先可以令對方上心。可能本來都係一場計算嘅遊戲

去埋鵝頸橋打小人

兩性關係本來就係搏奕

入黎圍下爐
我都因為心急而行錯左一步, 而家失敗左
又唔會block左對方, 最多只係隱藏佢
唔好死纏住人掉身價, 下一個更好

即使覺得佢好重要
你心入面都要承認
最熟最close既時間已經錯過左

應該係自爆左

Block人真係好幼稚 細路仔絕交咩 social media block得 現實中避唔到 平常心面對咪得

平常心啦 佢都唔會care

兵都冇得做

有諗過唔再follow但唔捨得
前後講過2次鍾意佢但對方冇咩表示
然後覺得都係唔好咁多幻想，就主動斷左佢算

其實約人出街reject 左係咪可以搵下一個

做咩喊呀 人若變

俾人蝦

Kelly呀？

冇聯絡好耐啦

sor 想正評禁錯希望你早日遇到

唔會block
得閒會八吓睇吓佢過得好唔好
有咩所謂啫，呢d關係唔係你鐘意我就係我鐘意你架啦
將心比心，溝唔到就block我，我都會忍唔住恥笑佢

其實都冇所謂架
我鐘意佢又唔代表佢一定要鐘意我
都冇拍拖，佢鐘意同幾多個異性傾都唔係意圖傷害我佢冇錯架喎
如果曖昧緊會發脾氣睇佢反應
如果唔係大大方方做個普通ig朋友，都會想食佢花生

我會block 一開波都會諗會俾佢恥笑呢個問題但我唔開心呀ma 唔撚想見到都唔撚想俾佢見到
朋友有很多了 唔洗都唔係想做朋友
同埋我仲在乎 咁我緊係block 令自己更好過反正大家都講到對方會咁唔care

我會在IG看你一生的轉變

唔會唔捨得咩

借都冇所謂我會當係表現自己嘅機會，咁佢唔鐘意我都冇辦法，其實唔鐘意都feel到係唔夾
其實我觀念就係唔拍拖佢就唔需要負責任
佢冇欠我，所以我亦都唔會嬲佢
試過追人唔成功冇block,雖然冇繼續聯絡，但佢會睇我story(佢就比較少po嘢）
都試過無啦啦比人block,仲要好耐之後先發現
其實會覺得佢好幼稚而慶幸自己冇揀到佢
所以我就寧願留番個好印象比人，至少我想自己成為有風度嘅人，都係自我感覺良好啫

失敗中
問佢鍾唔鍾意我
佢反問返我轉頭，係咪想佢鍾意我？

我睇唔明咁問嘅用意係咩，
想繼續遊花園定係點？

呢一刻好想直接攤牌，早d move on 唔再蹝時間。

我有試過咁應
覺得有機

佢都係答我d模棱兩可既野
見埋最後一次都係咁撚樣反應，
我就唔會再搵佢

點串佢

你哋本身曖昧咗幾耐？